<有片> 白人BLM，攻擊黑人Trump支持者

EPIC FAIL

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]
[⇩ 左膠 = 西方粉紅⇩]

又會兩個一齊R頭

粉閪ok?

BLM啊

黑啊